[危險] 大家一定留意所有social media 既privacy setting

尤其中間add 過藍絲, 大陸人, 甚至萍水相逢既立場不明人士, 以下就係例子

就算唔unfriend 都一定唔好俾佢地access 到你既立場, 資料或照片

今次係大陸人貼你個女上微博, 無人佢會唔會同步舉報去公安, 香港而家已俾白色恐怖籠罩, 保護自己係必須

自推#1

希望bb 女阿媽睇到

自推#2

希望bb 女阿媽睇到

自推#3

希望bb 女阿媽睇到

自推#4

希望bb 女阿媽睇到

自推#6

希望bb 女阿媽睇到

自推#5

希望bb 女阿媽睇到

自推#7

自推#8

自推#9